港交所歷史數據問題

啱啱响港交所買左d衍生工具歷史數據，
發現即月期指喺最後交易日同結算日之間都會有成交記錄
有冇人知道點解？
上網搵咗好耐都搵唔到

竟然比你搵到佢地造市證據
呢獲港交所PK了

紅底圍威喂造市賭場算鳩數把
係心理game
唔係價值投資

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

補返張圖
有冇巴絲知道？真心求教

期結唔係12點咩

尾2交易日上午?

造市應該唔會留紀錄
我就係唔知係咪一直都解錯佢個規則

唔會有

係尾2交易日
我以為係最後交易日-2
自
感激

【台灣手足入】九月一齊齊去西門町鳩叫